@prefix : <http://www.frsf.utn.edu.ar/DSIBO-2015/Sistema-Recomendador-Recursos-Humanos#> .
@prefix owl: <http://www.w3.org/2002/07/owl#> .
@prefix rdf: <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#> .
@prefix xml: <http://www.w3.org/XML/1998/namespace> .
@prefix xsd: <http://www.w3.org/2001/XMLSchema#> .
@prefix rdfs: <http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#> .

<http://www.frsf.utn.edu.ar/DSIBO-2015/Sistema-Recomendador-Recursos-Humanos> a owl:Ontology .
# 
# 
# #################################################################
# #
# #    Annotation properties
# #
# #################################################################
# 
# 
# http://www.frsf.utn.edu.ar/DSIBO-2015/Sistema-Recomendador-Recursos-Humanos#asociadoAPuesto

:asociadoAPuesto a owl:AnnotationProperty .
# 
# http://www.frsf.utn.edu.ar/DSIBO-2015/Sistema-Recomendador-Recursos-Humanos#nombre

:nombre a owl:AnnotationProperty .
# 
# 
# 
# #################################################################
# #
# #    Object Properties
# #
# #################################################################
# 
# 
# http://www.frsf.utn.edu.ar/DSIBO-2015/Sistema-Recomendador-Recursos-Humanos#ocupoPuesto

:ocupoPuesto a owl:ObjectProperty ;
	rdfs:domain :Persona ;
	rdfs:range :Puesto .
# 
# 
# 
# #################################################################
# #
# #    Data properties
# #
# #################################################################
# 
# 
# http://www.frsf.utn.edu.ar/DSIBO-2015/Sistema-Recomendador-Recursos-Humanos#estaHabilitado

:estaHabilitado a owl:DatatypeProperty , owl:FunctionalProperty ;
	rdfs:domain :Persona ;
	rdfs:range xsd:boolean .
# 
# http://www.frsf.utn.edu.ar/DSIBO-2015/Sistema-Recomendador-Recursos-Humanos#tieneDesempeño

:tieneDesempeño a owl:DatatypeProperty , owl:FunctionalProperty ;
	rdfs:domain :Persona ;
	rdfs:range _:genid1 .

_:genid1 a rdfs:Datatype ;
	owl:oneOf _:genid4 .

_:genid4 a rdf:List ;
	rdf:first "Bueno" ;
	rdf:rest _:genid3 .

_:genid3 a rdf:List ;
	rdf:first "Muy Bueno" ;
	rdf:rest _:genid2 .

_:genid2 a rdf:List ;
	rdf:first "Regular" ;
	rdf:rest rdf:nil .

:tieneDesempeño rdfs:comment "Cualidad acerca de la realización de las funciones propias del puesto" .
# 
# http://www.frsf.utn.edu.ar/DSIBO-2015/Sistema-Recomendador-Recursos-Humanos#tieneEdad

:tieneEdad a owl:DatatypeProperty , owl:FunctionalProperty ;
	rdfs:domain :Persona ;
	rdfs:range xsd:int ;
	rdfs:comment "Edad de una persona expresada en años." .
# 
# http://www.frsf.utn.edu.ar/DSIBO-2015/Sistema-Recomendador-Recursos-Humanos#tieneLiderazgo

:tieneLiderazgo a owl:DatatypeProperty , owl:FunctionalProperty ;
	rdfs:domain :Persona ;
	rdfs:range xsd:boolean .
# 
# http://www.frsf.utn.edu.ar/DSIBO-2015/Sistema-Recomendador-Recursos-Humanos#tieneNombre

:tieneNombre a owl:DatatypeProperty , owl:FunctionalProperty ;
	rdfs:domain :Persona ;
	rdfs:range xsd:string .
# 
# http://www.frsf.utn.edu.ar/DSIBO-2015/Sistema-Recomendador-Recursos-Humanos#tieneSexo

:tieneSexo a owl:DatatypeProperty , owl:FunctionalProperty ;
	rdfs:domain :Persona ;
	rdfs:range _:genid5 .

_:genid5 a rdfs:Datatype ;
	owl:oneOf _:genid7 .

_:genid7 a rdf:List ;
	rdf:first "Femenino" ;
	rdf:rest _:genid6 .

_:genid6 a rdf:List ;
	rdf:first "Masculino" ;
	rdf:rest rdf:nil .

:tieneSexo rdfs:comment "Género asociado a una persona, (Masculino o Femenino). Condición que distingue al hombre de la mujer en los seres humanos" .
# 
# 
# 
# #################################################################
# #
# #    Classes
# #
# #################################################################
# 
# 
# http://www.frsf.utn.edu.ar/DSIBO-2015/Sistema-Recomendador-Recursos-Humanos#Director

:Director a owl:Class ;
	rdfs:subClassOf :Puesto ;
	:nombre "Director"^^xsd:string ;
	rdfs:comment "Puesto que coordina Proyectos A o Proyectos B " .
# 
# http://www.frsf.utn.edu.ar/DSIBO-2015/Sistema-Recomendador-Recursos-Humanos#DirectorProyectoA

:DirectorProyectoA a owl:Class ;
	rdfs:subClassOf :Director ;
	:nombre "Director de Proyecto Tipo \"A\""^^xsd:string ;
	rdfs:comment "Puesto que tiene asociado uno o más Proyectos A, encargado de coordinar sólo proyectos de este tipo" .
# 
# http://www.frsf.utn.edu.ar/DSIBO-2015/Sistema-Recomendador-Recursos-Humanos#DirectorProyectoB

:DirectorProyectoB a owl:Class ;
	rdfs:subClassOf :Director ;
	:nombre "Director de Proyecto Tipo \"B\""^^xsd:string ;
	rdfs:comment "Puesto que tiene asociado uno o más Proyectos B, encargado de coordinar " .
# 
# http://www.frsf.utn.edu.ar/DSIBO-2015/Sistema-Recomendador-Recursos-Humanos#EmpleadoDesarrollo

:EmpleadoDesarrollo a owl:Class ;
	rdfs:subClassOf :Puesto ;
	:nombre "Empleado de Desarrollo"^^xsd:string ;
	rdfs:comment "Puesto encargado de la coordinación de grupos de empleados dentro de la organización y del dictado de cursos de capacitación a los mismos." .
# 
# http://www.frsf.utn.edu.ar/DSIBO-2015/Sistema-Recomendador-Recursos-Humanos#EmpleadoDesarrolloConExp

:EmpleadoDesarrolloConExp a owl:Class ;
	rdfs:subClassOf :EmpleadoDesarrollo ;
	:nombre "Empleado de Desarrollo (Con experiencia)"^^xsd:string ;
	rdfs:comment "Puesto Empleado de Desarrollo que haya tenido experiencia previa en algún Equipo de Desarrollo sin Experiencia al menos una vez." .
# 
# http://www.frsf.utn.edu.ar/DSIBO-2015/Sistema-Recomendador-Recursos-Humanos#EmpleadoDesarrolloSinExp

:EmpleadoDesarrolloSinExp a owl:Class ;
	rdfs:subClassOf :EmpleadoDesarrollo ;
	:nombre "Empleado de Desarrollo (Sin experiencia)"^^xsd:string ;
	rdfs:comment "Puesto Empleado de Desarrollo sin el requisito de experiencia previa en algún Equipo de Desarrollo" .
# 
# http://www.frsf.utn.edu.ar/DSIBO-2015/Sistema-Recomendador-Recursos-Humanos#EmpleadoMantenimiento

:EmpleadoMantenimiento a owl:Class ;
	rdfs:subClassOf :Puesto ;
	:nombre "Empleado de Mantenimiento"^^xsd:string ;
	rdfs:comment "Puesto encargado de la conexión de la organización con el exterior, aprovisionamiento de materiales, etc." .
# 
# http://www.frsf.utn.edu.ar/DSIBO-2015/Sistema-Recomendador-Recursos-Humanos#EmpleadoMantenimientoConExp

:EmpleadoMantenimientoConExp a owl:Class ;
	rdfs:subClassOf :EmpleadoMantenimiento ;
	:nombre "Empleado de Mantenimiento (Con experiencia)"^^xsd:string ;
	rdfs:comment "Puesto Empleado de Mantenimiento que haya tenido experiencia previa en algún Equipo de Mantenimiento sin Experiencia al menos una vez." .
# 
# http://www.frsf.utn.edu.ar/DSIBO-2015/Sistema-Recomendador-Recursos-Humanos#EmpleadoMantenimientoSinExp

:EmpleadoMantenimientoSinExp a owl:Class ;
	rdfs:subClassOf :EmpleadoMantenimiento ;
	:nombre "Empleado de Mantenimiento (Sin experiencia)"^^xsd:string ;
	rdfs:comment "Puesto Empleado de Mantenimiento sin el requisito de experiencia previa en algún Equipo de Mantenimiento" .
# 
# http://www.frsf.utn.edu.ar/DSIBO-2015/Sistema-Recomendador-Recursos-Humanos#EmpleadoServicio

:EmpleadoServicio a owl:Class ;
	rdfs:subClassOf :Puesto ;
	:nombre "Empleado de Servicio"^^xsd:string ;
	rdfs:comment "Puesto encargado de brindar soporte técnico a la organización" .
# 
# http://www.frsf.utn.edu.ar/DSIBO-2015/Sistema-Recomendador-Recursos-Humanos#EmpleadoServicioConExp

:EmpleadoServicioConExp a owl:Class ;
	rdfs:subClassOf :EmpleadoServicio ;
	:nombre "Empleado de Servicio (Con experiencia)"^^xsd:string ;
	rdfs:comment "Puesto Empleado de Servicio que haya tenido experiencia previa en algún Equipo de Servicio sin Experiencia al menos una vez." .
# 
# http://www.frsf.utn.edu.ar/DSIBO-2015/Sistema-Recomendador-Recursos-Humanos#EmpleadoServicioSinExp

:EmpleadoServicioSinExp a owl:Class ;
	rdfs:subClassOf :EmpleadoServicio ;
	:nombre "Empleado de Servicio (Sin experiencia)"^^xsd:string ;
	rdfs:comment "Puesto Empleado de Servicio sin el requisito de experiencia previa en algún Equipo de Servicio." .
# 
# http://www.frsf.utn.edu.ar/DSIBO-2015/Sistema-Recomendador-Recursos-Humanos#JefaServicio

:JefaServicio a owl:Class ;
	rdfs:subClassOf :Puesto ;
	:nombre "Jefa de Servicio"^^xsd:string ;
	rdfs:comment "Puesto que coordina Equipos de Servicio con Experiencia y a Equipos de Servicio sin Experiencia" .
# 
# http://www.frsf.utn.edu.ar/DSIBO-2015/Sistema-Recomendador-Recursos-Humanos#JefeMantenimiento

:JefeMantenimiento a owl:Class ;
	rdfs:subClassOf :Puesto ;
	:nombre "Jefa de Mantenimiento"^^xsd:string ;
	rdfs:comment "Puesto que coordina a Equipos de Mantenimiento con Experiencia y a Equipos de Mantenimiento sin Experiencia" .
# 
# http://www.frsf.utn.edu.ar/DSIBO-2015/Sistema-Recomendador-Recursos-Humanos#Persona

:Persona a owl:Class ;
	owl:equivalentClass _:genid8 .

_:genid8 a owl:Restriction ;
	owl:onProperty :estaHabilitado ;
	owl:someValuesFrom xsd:boolean .

:Persona owl:equivalentClass _:genid9 .

_:genid9 a owl:Restriction ;
	owl:onProperty :tieneEdad ;
	owl:someValuesFrom xsd:int .

:Persona owl:equivalentClass _:genid10 .

_:genid10 a owl:Restriction ;
	owl:onProperty :tieneNombre ;
	owl:someValuesFrom xsd:string .

:Persona owl:equivalentClass _:genid11 .

_:genid11 a owl:Restriction ;
	owl:onProperty :tieneSexo ;
	owl:someValuesFrom _:genid12 .

_:genid12 a rdfs:Datatype ;
	owl:oneOf _:genid14 .

_:genid14 a rdf:List ;
	rdf:first "Femenino" ;
	rdf:rest _:genid13 .

_:genid13 a rdf:List ;
	rdf:first "Masculino" ;
	rdf:rest rdf:nil .

:Persona owl:disjointWith :Puesto ;
	rdfs:comment "Individuo registrado en el sistema." .
# 
# http://www.frsf.utn.edu.ar/DSIBO-2015/Sistema-Recomendador-Recursos-Humanos#PersonaConEdadValida

:PersonaConEdadValida a owl:Class ;
	rdfs:subClassOf :Persona ;
	rdfs:comment "Persona cuya edad se encuentra entre 18 y 32 años." , "Se define mediante regla SWRL" .
# 
# http://www.frsf.utn.edu.ar/DSIBO-2015/Sistema-Recomendador-Recursos-Humanos#PosibleDirector

:PosibleDirector a owl:Class ;
	owl:equivalentClass _:genid15 .

_:genid15 owl:intersectionOf _:genid22 .

_:genid22 a rdf:List ;
	rdf:first :Postulante ;
	rdf:rest _:genid20 .

_:genid20 a rdf:List ;
	rdf:first _:genid21 .

_:genid21 a owl:Restriction ;
	owl:onProperty :ocupoPuesto ;
	owl:someValuesFrom :SubDirector .

_:genid20 rdf:rest _:genid18 .

_:genid18 a rdf:List ;
	rdf:first _:genid19 .

_:genid19 a owl:Restriction ;
	owl:onProperty :tieneDesempeño ;
	owl:hasValue "Muy Bueno" .

_:genid18 rdf:rest _:genid16 .

_:genid16 a rdf:List ;
	rdf:first _:genid17 .

_:genid17 a owl:Restriction ;
	owl:onProperty :tieneLiderazgo ;
	owl:hasValue "true"^^xsd:boolean .

_:genid16 rdf:rest rdf:nil .

_:genid15 a owl:Class .

:PosibleDirector rdfs:subClassOf :Postulante ;
	:asociadoAPuesto :Director ;
	rdfs:comment "Condición que se le otorga al Postulante inmediatamente después de que se presente como candidato al Puesto Director y sea calificado para el mismo cumpliendo todos sus requisitos" .
# 
# http://www.frsf.utn.edu.ar/DSIBO-2015/Sistema-Recomendador-Recursos-Humanos#PosibleDirectorProyectoA

:PosibleDirectorProyectoA a owl:Class ;
	owl:equivalentClass _:genid23 .

_:genid23 owl:intersectionOf _:genid26 .

_:genid26 a rdf:List ;
	rdf:first :PosibleDirector ;
	rdf:rest _:genid24 .

_:genid24 a rdf:List ;
	rdf:first _:genid25 .

_:genid25 a owl:Restriction ;
	owl:onProperty :tieneSexo ;
	owl:hasValue "Femenino" .

_:genid24 rdf:rest rdf:nil .

_:genid23 a owl:Class .

:PosibleDirectorProyectoA rdfs:subClassOf :PosibleDirector ;
	owl:disjointWith :PosibleDirectorProyectoB ;
	:asociadoAPuesto :DirectorProyectoA ;
	rdfs:comment "Condición que se le otorga al Postulante inmediatamente después de que se presente como candidato al Puesto Director y sea calificado para ser un candidato a Director de Proyectos A, cumpliendo todos sus requisitos" .
# 
# http://www.frsf.utn.edu.ar/DSIBO-2015/Sistema-Recomendador-Recursos-Humanos#PosibleDirectorProyectoB

:PosibleDirectorProyectoB a owl:Class ;
	owl:equivalentClass _:genid27 .

_:genid27 owl:intersectionOf _:genid30 .

_:genid30 a rdf:List ;
	rdf:first :PosibleDirector ;
	rdf:rest _:genid28 .

_:genid28 a rdf:List ;
	rdf:first _:genid29 .

_:genid29 a owl:Restriction ;
	owl:onProperty :tieneSexo ;
	owl:hasValue "Masculino" .

_:genid28 rdf:rest rdf:nil .

_:genid27 a owl:Class .

:PosibleDirectorProyectoB rdfs:subClassOf :PosibleDirector ;
	:asociadoAPuesto :DirectorProyectoB ;
	rdfs:comment "Condición que se le otorga al Postulante inmediatamente después de que se presente como candidato al Puesto Director y sea calificado para ser un candidato a Director de Proyectos B, cumpliendo todos sus requisitos" .
# 
# http://www.frsf.utn.edu.ar/DSIBO-2015/Sistema-Recomendador-Recursos-Humanos#PosibleEmpleadoDesarrollo

:PosibleEmpleadoDesarrollo a owl:Class ;
	rdfs:subClassOf :Postulante , _:genid31 .

_:genid31 a owl:Class ;
	owl:unionOf _:genid33 .

_:genid33 a rdf:List ;
	rdf:first :PosibleEmpleadoDesarrolloConExp ;
	rdf:rest _:genid32 .

_:genid32 a rdf:List ;
	rdf:first :PosibleEmpleadoDesarrolloSinExp ;
	rdf:rest rdf:nil .

:PosibleEmpleadoDesarrollo :asociadoAPuesto :EmpleadoDesarrollo ;
	rdfs:comment "Condición que se le otorga al Postulante inmediatamente después de que se presente como candidato al Puesto Empleado de Desarrollo y sea calificado para el mismo cumpliendo todos sus requisitos" .
# 
# http://www.frsf.utn.edu.ar/DSIBO-2015/Sistema-Recomendador-Recursos-Humanos#PosibleEmpleadoDesarrolloConExp

:PosibleEmpleadoDesarrolloConExp a owl:Class ;
	owl:equivalentClass _:genid34 .

_:genid34 owl:intersectionOf _:genid37 .

_:genid37 a rdf:List ;
	rdf:first :PosibleEmpleadoDesarrollo ;
	rdf:rest _:genid35 .

_:genid35 a rdf:List ;
	rdf:first _:genid36 .

_:genid36 a owl:Restriction ;
	owl:onProperty :ocupoPuesto ;
	owl:someValuesFrom :EmpleadoDesarrolloSinExp .

_:genid35 rdf:rest rdf:nil .

_:genid34 a owl:Class .

:PosibleEmpleadoDesarrolloConExp rdfs:subClassOf :PosibleEmpleadoDesarrollo ;
	:asociadoAPuesto :EmpleadoDesarrolloConExp ;
	rdfs:comment "Condición que se le otorga al Postulante inmediatamente después de que se presente como candidato al Puesto Empleado de Desarrollo y sea calificado para el mismo cumpliendo todos sus requisitos. Debe haber ocupado el puesto de Empleado de Desarrollo sin Experiencia por lo menos una vez" .
# 
# http://www.frsf.utn.edu.ar/DSIBO-2015/Sistema-Recomendador-Recursos-Humanos#PosibleEmpleadoDesarrolloSinExp

:PosibleEmpleadoDesarrolloSinExp a owl:Class ;
	rdfs:subClassOf :PosibleEmpleadoDesarrollo ;
	:asociadoAPuesto :EmpleadoDesarrolloSinExp ;
	rdfs:comment "Condición que se le otorga al Postulante inmediatamente después de que se presente como candidato al Puesto Empleado de Desarrollo y sea calificado para el mismo cumpliendo todos sus requisitos" .
# 
# http://www.frsf.utn.edu.ar/DSIBO-2015/Sistema-Recomendador-Recursos-Humanos#PosibleEmpleadoMantenimiento

:PosibleEmpleadoMantenimiento a owl:Class ;
	owl:equivalentClass _:genid38 .

_:genid38 owl:intersectionOf _:genid41 .

_:genid41 a rdf:List ;
	rdf:first :Postulante ;
	rdf:rest _:genid39 .

_:genid39 a rdf:List ;
	rdf:first _:genid40 .

_:genid40 a owl:Restriction ;
	owl:onProperty :tieneSexo ;
	owl:hasValue "Masculino" .

_:genid39 rdf:rest rdf:nil .

_:genid38 a owl:Class .

:PosibleEmpleadoMantenimiento rdfs:subClassOf :Postulante ;
	:asociadoAPuesto :EmpleadoMantenimiento ;
	rdfs:comment "Condición que se le otorga al Postulante inmediatamente después de que se presente como candidato al Puesto Empleado de Mantenimiento y sea calificado para el mismo cumpliendo todos sus requisitos" .
# 
# http://www.frsf.utn.edu.ar/DSIBO-2015/Sistema-Recomendador-Recursos-Humanos#PosibleEmpleadoMantenimientoConExp

:PosibleEmpleadoMantenimientoConExp a owl:Class ;
	owl:equivalentClass _:genid42 .

_:genid42 owl:intersectionOf _:genid45 .

_:genid45 a rdf:List ;
	rdf:first :PosibleEmpleadoMantenimiento ;
	rdf:rest _:genid43 .

_:genid43 a rdf:List ;
	rdf:first _:genid44 .

_:genid44 a owl:Restriction ;
	owl:onProperty :ocupoPuesto ;
	owl:someValuesFrom :EmpleadoMantenimientoSinExp .

_:genid43 rdf:rest rdf:nil .

_:genid42 a owl:Class .

:PosibleEmpleadoMantenimientoConExp rdfs:subClassOf :PosibleEmpleadoMantenimiento ;
	:asociadoAPuesto :EmpleadoMantenimientoConExp ;
	rdfs:comment "Condición que se le otorga al Postulante inmediatamente después de que se presente como candidato al Puesto Empleado de Mantenimiento y sea calificado para el mismo cumpliendo todos sus requisitos" .
# 
# http://www.frsf.utn.edu.ar/DSIBO-2015/Sistema-Recomendador-Recursos-Humanos#PosibleEmpleadoMantenimientoSinExp

:PosibleEmpleadoMantenimientoSinExp a owl:Class ;
	rdfs:subClassOf :PosibleEmpleadoMantenimiento ;
	:asociadoAPuesto :EmpleadoMantenimientoSinExp ;
	rdfs:comment "Condición que se le otorga al Postulante inmediatamente después de que se presente como candidato al Puesto Empleado de Mantenimiento y sea calificado para el mismo cumpliendo todos sus requisitos" .
# 
# http://www.frsf.utn.edu.ar/DSIBO-2015/Sistema-Recomendador-Recursos-Humanos#PosibleEmpleadoServicio

:PosibleEmpleadoServicio a owl:Class ;
	rdfs:subClassOf :Postulante ;
	:asociadoAPuesto :EmpleadoServicio ;
	rdfs:comment "Condición que se le otorga al Postulante inmediatamente después de que se presente como candidato al Puesto Empleado de Servicio y sea calificado para el mismo cumpliendo todos sus requisitos" .
# 
# http://www.frsf.utn.edu.ar/DSIBO-2015/Sistema-Recomendador-Recursos-Humanos#PosibleEmpleadoServicioConExp

:PosibleEmpleadoServicioConExp a owl:Class ;
	owl:equivalentClass _:genid46 .

_:genid46 a owl:Restriction ;
	owl:onProperty :ocupoPuesto ;
	owl:someValuesFrom :EmpleadoServicioSinExp .

:PosibleEmpleadoServicioConExp rdfs:subClassOf :PosibleEmpleadoServicio ;
	:asociadoAPuesto :EmpleadoServicioConExp ;
	rdfs:comment "Condición que se le otorga al Postulante inmediatamente después de que se presente como candidato al Puesto Empleado de Servicio y sea calificado para el mismo cumpliendo todos sus requisitos. Debe haber ocupado el puesto de Empleado de Servicio sin Experiencia por lo menos una vez" .
# 
# http://www.frsf.utn.edu.ar/DSIBO-2015/Sistema-Recomendador-Recursos-Humanos#PosibleEmpleadoServicioSinExp

:PosibleEmpleadoServicioSinExp a owl:Class ;
	rdfs:subClassOf :PosibleEmpleadoServicio ;
	:asociadoAPuesto :EmpleadoServicioSinExp ;
	rdfs:comment "Condición que se le otorga al Postulante inmediatamente después de que se presente como candidato al Puesto Empleado de Servicio y sea calificado para el mismo cumpliendo todos sus requisitos" .
# 
# http://www.frsf.utn.edu.ar/DSIBO-2015/Sistema-Recomendador-Recursos-Humanos#PosibleJefaServicio

:PosibleJefaServicio a owl:Class ;
	owl:equivalentClass _:genid47 .

_:genid47 owl:intersectionOf _:genid54 .

_:genid54 a rdf:List ;
	rdf:first _:genid55 .

_:genid55 a owl:Restriction ;
	owl:onProperty :ocupoPuesto ;
	owl:someValuesFrom :SubJefaServicio .

_:genid54 rdf:rest _:genid52 .

_:genid52 a rdf:List ;
	rdf:first _:genid53 .

_:genid53 a owl:Restriction ;
	owl:onProperty :tieneDesempeño ;
	owl:hasValue "Muy Bueno" .

_:genid52 rdf:rest _:genid50 .

_:genid50 a rdf:List ;
	rdf:first _:genid51 .

_:genid51 a owl:Restriction ;
	owl:onProperty :tieneLiderazgo ;
	owl:hasValue "true"^^xsd:boolean .

_:genid50 rdf:rest _:genid48 .

_:genid48 a rdf:List ;
	rdf:first _:genid49 .

_:genid49 a owl:Restriction ;
	owl:onProperty :tieneSexo ;
	owl:hasValue "Femenino" .

_:genid48 rdf:rest rdf:nil .

_:genid47 a owl:Class .

:PosibleJefaServicio rdfs:subClassOf :Postulante ;
	:asociadoAPuesto :JefaServicio ;
	rdfs:comment "Condición que se le otorga al Postulante inmediatamente después de que se presente como candidato al Puesto Jefa de Servicio y sea calificado para el mismo cumpliendo todos sus requisitos" .
# 
# http://www.frsf.utn.edu.ar/DSIBO-2015/Sistema-Recomendador-Recursos-Humanos#PosibleJefeMantenimiento

:PosibleJefeMantenimiento a owl:Class ;
	owl:equivalentClass _:genid56 .

_:genid56 owl:intersectionOf _:genid65 .

_:genid65 a rdf:List ;
	rdf:first :Postulante ;
	rdf:rest _:genid63 .

_:genid63 a rdf:List ;
	rdf:first _:genid64 .

_:genid64 a owl:Restriction ;
	owl:onProperty :ocupoPuesto ;
	owl:someValuesFrom :EmpleadoMantenimiento .

_:genid63 rdf:rest _:genid61 .

_:genid61 a rdf:List ;
	rdf:first _:genid62 .

_:genid62 a owl:Restriction ;
	owl:onProperty :tieneDesempeño ;
	owl:hasValue "Muy Bueno" .

_:genid61 rdf:rest _:genid59 .

_:genid59 a rdf:List ;
	rdf:first _:genid60 .

_:genid60 a owl:Restriction ;
	owl:onProperty :tieneLiderazgo ;
	owl:hasValue "true"^^xsd:boolean .

_:genid59 rdf:rest _:genid57 .

_:genid57 a rdf:List ;
	rdf:first _:genid58 .

_:genid58 a owl:Restriction ;
	owl:onProperty :tieneSexo ;
	owl:hasValue "Masculino" .

_:genid57 rdf:rest rdf:nil .

_:genid56 a owl:Class .

:PosibleJefeMantenimiento rdfs:subClassOf :Postulante ;
	:asociadoAPuesto :JefeMantenimiento ;
	rdfs:comment "Condición que se le otorga al Postulante inmediatamente después de que se presente como candidato al Puesto Jefe de Mantenimiento y sea calificado para el mismo cumpliendo todos sus requisitos" .
# 
# http://www.frsf.utn.edu.ar/DSIBO-2015/Sistema-Recomendador-Recursos-Humanos#PosibleJefeMantenimientoPrioridadAlta

:PosibleJefeMantenimientoPrioridadAlta a owl:Class ;
	owl:equivalentClass _:genid66 .

_:genid66 owl:intersectionOf _:genid69 .

_:genid69 a rdf:List ;
	rdf:first :PosibleJefeMantenimiento ;
	rdf:rest _:genid67 .

_:genid67 a rdf:List ;
	rdf:first _:genid68 .

_:genid68 a owl:Restriction ;
	owl:onProperty :ocupoPuesto ;
	owl:someValuesFrom :EmpleadoMantenimientoConExp .

_:genid67 rdf:rest rdf:nil .

_:genid66 a owl:Class .

:PosibleJefeMantenimientoPrioridadAlta rdfs:subClassOf :PosibleJefeMantenimiento ;
	:asociadoAPuesto :JefeMantenimiento ;
	rdfs:comment "Condición que se le otorga al Postulante inmediatamente después de que se presente como candidato al Puesto Jefe de Mantenimiento y tenga los requisitos de prioridad en este Puesto (haber ocupado el puesto de Empleado de Mantenimiento con Experiencia)" .
# 
# http://www.frsf.utn.edu.ar/DSIBO-2015/Sistema-Recomendador-Recursos-Humanos#PosibleJefeMantenimientoPrioridadBaja

:PosibleJefeMantenimientoPrioridadBaja a owl:Class ;
	owl:equivalentClass _:genid70 .

_:genid70 owl:intersectionOf _:genid73 .

_:genid73 a rdf:List ;
	rdf:first :PosibleJefeMantenimiento ;
	rdf:rest _:genid71 .

_:genid71 a rdf:List ;
	rdf:first _:genid72 .

_:genid72 a owl:Restriction ;
	owl:onProperty :ocupoPuesto ;
	owl:someValuesFrom :EmpleadoMantenimientoSinExp .

_:genid71 rdf:rest rdf:nil .

_:genid70 a owl:Class .

:PosibleJefeMantenimientoPrioridadBaja rdfs:subClassOf :PosibleJefeMantenimiento ;
	:asociadoAPuesto :JefeMantenimiento ;
	rdfs:comment "Condición que se le otorga al Postulante inmediatamente después de que se presente como candidato al Puesto Jefe de Mantenimiento y sea calificado para el mismo cumpliendo sus requisitos" .
# 
# http://www.frsf.utn.edu.ar/DSIBO-2015/Sistema-Recomendador-Recursos-Humanos#PosibleSubDirector

:PosibleSubDirector a owl:Class ;
	owl:equivalentClass _:genid74 .

_:genid74 owl:intersectionOf _:genid81 .

_:genid81 a rdf:List ;
	rdf:first :Postulante ;
	rdf:rest _:genid79 .

_:genid79 a rdf:List ;
	rdf:first _:genid80 .

_:genid80 a owl:Restriction ;
	owl:onProperty :ocupoPuesto ;
	owl:someValuesFrom :EmpleadoDesarrolloConExp .

_:genid79 rdf:rest _:genid77 .

_:genid77 a rdf:List ;
	rdf:first _:genid78 .

_:genid78 a owl:Restriction ;
	owl:onProperty :tieneDesempeño ;
	owl:hasValue "Muy Bueno" .

_:genid77 rdf:rest _:genid75 .

_:genid75 a rdf:List ;
	rdf:first _:genid76 .

_:genid76 a owl:Restriction ;
	owl:onProperty :tieneLiderazgo ;
	owl:hasValue "true"^^xsd:boolean .

_:genid75 rdf:rest rdf:nil .

_:genid74 a owl:Class .

:PosibleSubDirector rdfs:subClassOf :Postulante ;
	:asociadoAPuesto :SubDirector ;
	rdfs:comment "Condición que se le otorga al Postulante inmediatamente después de que se presente como candidato al Puesto Subdirector y sea calificado para el mismo cumpliendo todos sus requisitos" .
# 
# http://www.frsf.utn.edu.ar/DSIBO-2015/Sistema-Recomendador-Recursos-Humanos#PosibleSubDirectorProyectoA

:PosibleSubDirectorProyectoA a owl:Class ;
	owl:equivalentClass _:genid82 .

_:genid82 owl:intersectionOf _:genid85 .

_:genid85 a rdf:List ;
	rdf:first :PosibleSubDirector ;
	rdf:rest _:genid83 .

_:genid83 a rdf:List ;
	rdf:first _:genid84 .

_:genid84 a owl:Restriction ;
	owl:onProperty :tieneSexo ;
	owl:hasValue "Femenino" .

_:genid83 rdf:rest rdf:nil .

_:genid82 a owl:Class .

:PosibleSubDirectorProyectoA rdfs:subClassOf :PosibleSubDirector ;
	owl:disjointWith :PosibleSubDirectorProyectoB ;
	:asociadoAPuesto :SubDirectorProyectoA ;
	rdfs:comment "Condición que se le otorga al Postulante inmediatamente después de que se presente como candidato al Puesto Subdirector y sea calificado para ser un candidato a Director de Proyectos A, cumpliendo todos sus requisitos" .
# 
# http://www.frsf.utn.edu.ar/DSIBO-2015/Sistema-Recomendador-Recursos-Humanos#PosibleSubDirectorProyectoB

:PosibleSubDirectorProyectoB a owl:Class ;
	owl:equivalentClass _:genid86 .

_:genid86 owl:intersectionOf _:genid89 .

_:genid89 a rdf:List ;
	rdf:first :PosibleSubDirector ;
	rdf:rest _:genid87 .

_:genid87 a rdf:List ;
	rdf:first _:genid88 .

_:genid88 a owl:Restriction ;
	owl:onProperty :tieneSexo ;
	owl:hasValue "Masculino" .

_:genid87 rdf:rest rdf:nil .

_:genid86 a owl:Class .

:PosibleSubDirectorProyectoB rdfs:subClassOf :PosibleSubDirector ;
	:asociadoAPuesto :SubDirectorProyectoB ;
	rdfs:comment "Condición que se le otorga al Postulante inmediatamente después de que se presente como candidato al Puesto Subdirector y sea calificado para ser un candidato a Director de Proyectos B, cumpliendo todos sus requisitos" .
# 
# http://www.frsf.utn.edu.ar/DSIBO-2015/Sistema-Recomendador-Recursos-Humanos#PosibleSubJefaServicio

:PosibleSubJefaServicio a owl:Class ;
	owl:equivalentClass _:genid90 .

_:genid90 owl:intersectionOf _:genid99 .

_:genid99 a rdf:List ;
	rdf:first :Postulante ;
	rdf:rest _:genid97 .

_:genid97 a rdf:List ;
	rdf:first _:genid98 .

_:genid98 a owl:Restriction ;
	owl:onProperty :ocupoPuesto ;
	owl:someValuesFrom :EmpleadoServicio .

_:genid97 rdf:rest _:genid95 .

_:genid95 a rdf:List ;
	rdf:first _:genid96 .

_:genid96 a owl:Restriction ;
	owl:onProperty :tieneDesempeño ;
	owl:hasValue "Muy Bueno" .

_:genid95 rdf:rest _:genid93 .

_:genid93 a rdf:List ;
	rdf:first _:genid94 .

_:genid94 a owl:Restriction ;
	owl:onProperty :tieneLiderazgo ;
	owl:hasValue "true"^^xsd:boolean .

_:genid93 rdf:rest _:genid91 .

_:genid91 a rdf:List ;
	rdf:first _:genid92 .

_:genid92 a owl:Restriction ;
	owl:onProperty :tieneSexo ;
	owl:hasValue "Femenino" .

_:genid91 rdf:rest rdf:nil .

_:genid90 a owl:Class .

:PosibleSubJefaServicio rdfs:subClassOf :Postulante ;
	:asociadoAPuesto :SubJefaServicio ;
	rdfs:comment "Condición que se le otorga al Postulante inmediatamente después de que se presente como candidato al Puesto Subjefa de Servicio y sea calificado para el mismo cumpliendo todos sus requisitos" .
# 
# http://www.frsf.utn.edu.ar/DSIBO-2015/Sistema-Recomendador-Recursos-Humanos#PosibleSubJefaServicioPrioridadAlta

:PosibleSubJefaServicioPrioridadAlta a owl:Class ;
	owl:equivalentClass _:genid100 .

_:genid100 owl:intersectionOf _:genid103 .

_:genid103 a rdf:List ;
	rdf:first :PosibleSubJefaServicio ;
	rdf:rest _:genid101 .

_:genid101 a rdf:List ;
	rdf:first _:genid102 .

_:genid102 a owl:Restriction ;
	owl:onProperty :ocupoPuesto ;
	owl:someValuesFrom :EmpleadoServicioConExp .

_:genid101 rdf:rest rdf:nil .

_:genid100 a owl:Class .

:PosibleSubJefaServicioPrioridadAlta rdfs:subClassOf :PosibleSubJefaServicio ;
	:asociadoAPuesto :SubJefaServicio ;
	rdfs:comment "Condición que se le otorga al Postulante inmediatamente después de que se presente como candidato al Puesto Subjefa de Servicio y tenga los requisitos de prioridad en este Puesto (haber ocupado el puesto de Empleada de Servicio con Experiencia)" .
# 
# http://www.frsf.utn.edu.ar/DSIBO-2015/Sistema-Recomendador-Recursos-Humanos#PosibleSubJefaServicioPrioridadBaja

:PosibleSubJefaServicioPrioridadBaja a owl:Class ;
	owl:equivalentClass _:genid104 .

_:genid104 owl:intersectionOf _:genid107 .

_:genid107 a rdf:List ;
	rdf:first :PosibleSubJefaServicio ;
	rdf:rest _:genid105 .

_:genid105 a rdf:List ;
	rdf:first _:genid106 .

_:genid106 a owl:Restriction ;
	owl:onProperty :ocupoPuesto ;
	owl:someValuesFrom :EmpleadoServicioSinExp .

_:genid105 rdf:rest rdf:nil .

_:genid104 a owl:Class .

:PosibleSubJefaServicioPrioridadBaja rdfs:subClassOf :PosibleSubJefaServicio ;
	:asociadoAPuesto :SubJefaServicio ;
	rdfs:comment "Condición que se le otorga al Postulante inmediatamente después de que se presente como candidato al Puesto Subjefa de Servicio y sea calificado para el mismo cumpliendo sus requisitos" .
# 
# http://www.frsf.utn.edu.ar/DSIBO-2015/Sistema-Recomendador-Recursos-Humanos#Postulante

:Postulante a owl:Class ;
	owl:equivalentClass _:genid108 .

_:genid108 owl:intersectionOf _:genid119 .

_:genid119 a rdf:List ;
	rdf:first :PersonaConEdadValida ;
	rdf:rest _:genid113 .

_:genid113 a rdf:List ;
	rdf:first _:genid114 .

_:genid114 a owl:Restriction ;
	owl:onProperty :tieneDesempeño ;
	owl:someValuesFrom _:genid115 .

_:genid115 a rdfs:Datatype ;
	owl:oneOf _:genid118 .

_:genid118 a rdf:List ;
	rdf:first "Bueno" ;
	rdf:rest _:genid117 .

_:genid117 a rdf:List ;
	rdf:first "Muy Bueno" ;
	rdf:rest _:genid116 .

_:genid116 a rdf:List ;
	rdf:first "Regular" ;
	rdf:rest rdf:nil .

_:genid113 rdf:rest _:genid111 .

_:genid111 a rdf:List ;
	rdf:first _:genid112 .

_:genid112 a owl:Restriction ;
	owl:onProperty :tieneLiderazgo ;
	owl:someValuesFrom xsd:boolean .

_:genid111 rdf:rest _:genid109 .

_:genid109 a rdf:List ;
	rdf:first _:genid110 .

_:genid110 a owl:Restriction ;
	owl:onProperty :estaHabilitado ;
	owl:hasValue "true"^^xsd:boolean .

_:genid109 rdf:rest rdf:nil .

_:genid108 a owl:Class .

:Postulante rdfs:subClassOf :PersonaConEdadValida ;
	:asociadoAPuesto :Puesto ;
	rdfs:comment "Persona interesada en postularse a algún o algunos Puestos específicos de la organización. Está habilitado para postularse (no se encuentra en licencia, no rechazó la oferta, etc)." .
# 
# http://www.frsf.utn.edu.ar/DSIBO-2015/Sistema-Recomendador-Recursos-Humanos#Puesto

:Puesto a owl:Class ;
	rdfs:comment "Ocupación dentro de la organización, para el cual los postulantes se presentarán. " .
# 
# http://www.frsf.utn.edu.ar/DSIBO-2015/Sistema-Recomendador-Recursos-Humanos#SubDirector

:SubDirector a owl:Class ;
	rdfs:subClassOf :Puesto ;
	:nombre "Subdirector"^^xsd:string ;
	rdfs:comment "Puesto que coordina al Equipo de Desarrollo" .
# 
# http://www.frsf.utn.edu.ar/DSIBO-2015/Sistema-Recomendador-Recursos-Humanos#SubDirectorProyectoA

:SubDirectorProyectoA a owl:Class ;
	rdfs:subClassOf :SubDirector ;
	:nombre "Subdirector de Proyecto Tipo \"A\""^^xsd:string ;
	rdfs:comment "Puesto que coordina al Equipo de Desarrollo, y sólo para Proyectos de tipo A" .
# 
# http://www.frsf.utn.edu.ar/DSIBO-2015/Sistema-Recomendador-Recursos-Humanos#SubDirectorProyectoB

:SubDirectorProyectoB a owl:Class ;
	rdfs:subClassOf :SubDirector ;
	:nombre "Subdirector de Proyecto Tipo \"B\""^^xsd:string ;
	rdfs:comment "Puesto que coordina al Equipo de Desarrollo, y sólo para Proyectos de tipo B" .
# 
# http://www.frsf.utn.edu.ar/DSIBO-2015/Sistema-Recomendador-Recursos-Humanos#SubJefaServicio

:SubJefaServicio a owl:Class ;
	rdfs:subClassOf :Puesto ;
	:nombre "Subjefa de Servicio"^^xsd:string ;
	rdfs:comment "Puesto que coordina un Equipo de Servicio sin Experiencia" .
# 
# 
# 
# #################################################################
# #
# #    Individuals
# #
# #################################################################
# 
# 
# http://www.frsf.utn.edu.ar/DSIBO-2015/Sistema-Recomendador-Recursos-Humanos#director

:director a owl:NamedIndividual , :Director .
# 
# http://www.frsf.utn.edu.ar/DSIBO-2015/Sistema-Recomendador-Recursos-Humanos#director_A

:director_A a owl:NamedIndividual , :DirectorProyectoA .
# 
# http://www.frsf.utn.edu.ar/DSIBO-2015/Sistema-Recomendador-Recursos-Humanos#director_B

:director_B a owl:NamedIndividual , :DirectorProyectoB .
# 
# http://www.frsf.utn.edu.ar/DSIBO-2015/Sistema-Recomendador-Recursos-Humanos#emp_desarrollo_conExp

:emp_desarrollo_conExp a owl:NamedIndividual , :EmpleadoDesarrolloConExp .
# 
# http://www.frsf.utn.edu.ar/DSIBO-2015/Sistema-Recomendador-Recursos-Humanos#emp_desarrollo_sinExp

:emp_desarrollo_sinExp a owl:NamedIndividual , :EmpleadoDesarrolloSinExp .
# 
# http://www.frsf.utn.edu.ar/DSIBO-2015/Sistema-Recomendador-Recursos-Humanos#emp_mantenimiento_conExp

:emp_mantenimiento_conExp a owl:NamedIndividual , :EmpleadoMantenimientoConExp .
# 
# http://www.frsf.utn.edu.ar/DSIBO-2015/Sistema-Recomendador-Recursos-Humanos#emp_mantenimiento_sinExp

:emp_mantenimiento_sinExp a owl:NamedIndividual , :EmpleadoMantenimientoSinExp .
# 
# http://www.frsf.utn.edu.ar/DSIBO-2015/Sistema-Recomendador-Recursos-Humanos#emp_servicio_conExp

:emp_servicio_conExp a owl:NamedIndividual , :EmpleadoServicioConExp .
# 
# http://www.frsf.utn.edu.ar/DSIBO-2015/Sistema-Recomendador-Recursos-Humanos#emp_servicio_sinExp

:emp_servicio_sinExp a owl:NamedIndividual , :EmpleadoServicioSinExp .
# 
# http://www.frsf.utn.edu.ar/DSIBO-2015/Sistema-Recomendador-Recursos-Humanos#empleado_desarrollo

:empleado_desarrollo a owl:NamedIndividual , :EmpleadoDesarrollo .
# 
# http://www.frsf.utn.edu.ar/DSIBO-2015/Sistema-Recomendador-Recursos-Humanos#empleado_mantenimiento

:empleado_mantenimiento a owl:NamedIndividual , :EmpleadoMantenimiento .
# 
# http://www.frsf.utn.edu.ar/DSIBO-2015/Sistema-Recomendador-Recursos-Humanos#empleado_servicio

:empleado_servicio a owl:NamedIndividual , :EmpleadoServicio .
# 
# http://www.frsf.utn.edu.ar/DSIBO-2015/Sistema-Recomendador-Recursos-Humanos#jefa_servicio

:jefa_servicio a owl:NamedIndividual , :JefaServicio .
# 
# http://www.frsf.utn.edu.ar/DSIBO-2015/Sistema-Recomendador-Recursos-Humanos#jefe_mantenimiento

:jefe_mantenimiento a owl:NamedIndividual , :JefeMantenimiento .
# 
# http://www.frsf.utn.edu.ar/DSIBO-2015/Sistema-Recomendador-Recursos-Humanos#persona_1

:persona_1 a owl:NamedIndividual , :Persona ;
	:ocupoPuesto :subdirector_A ;
	:estaHabilitado "true"^^xsd:boolean ;
	:tieneDesempeño "Muy Bueno" ;
	:tieneEdad "31"^^xsd:int ;
	:tieneLiderazgo "true"^^xsd:boolean ;
	:tieneNombre "Juan Perez"^^xsd:string ;
	:tieneSexo "Masculino" .
# 
# http://www.frsf.utn.edu.ar/DSIBO-2015/Sistema-Recomendador-Recursos-Humanos#persona_2

:persona_2 a owl:NamedIndividual , :Persona ;
	:ocupoPuesto :emp_desarrollo_conExp ;
	:estaHabilitado "true"^^xsd:boolean ;
	:tieneDesempeño "Muy Bueno" ;
	:tieneEdad "25"^^xsd:int ;
	:tieneLiderazgo "true"^^xsd:boolean ;
	:tieneNombre "Ken Beck"^^xsd:string ;
	:tieneSexo "Femenino" .
# 
# http://www.frsf.utn.edu.ar/DSIBO-2015/Sistema-Recomendador-Recursos-Humanos#persona_3

:persona_3 a owl:NamedIndividual , :Persona ;
	:ocupoPuesto :empleado_servicio , :subjefa_servicio ;
	:estaHabilitado "true"^^xsd:boolean ;
	:tieneDesempeño "Muy Bueno" ;
	:tieneEdad "28"^^xsd:int ;
	:tieneLiderazgo "true"^^xsd:boolean ;
	:tieneNombre "Andrew Tanenbaum"^^xsd:string ;
	:tieneSexo "Femenino" .
# 
# http://www.frsf.utn.edu.ar/DSIBO-2015/Sistema-Recomendador-Recursos-Humanos#persona_4

:persona_4 a owl:NamedIndividual , :Persona ;
	:ocupoPuesto :emp_servicio_conExp ;
	:estaHabilitado "true"^^xsd:boolean ;
	:tieneDesempeño "Muy Bueno" ;
	:tieneEdad "24"^^xsd:int ;
	:tieneLiderazgo "true"^^xsd:boolean ;
	:tieneNombre "Ada Lovelace"^^xsd:string ;
	:tieneSexo "Femenino" .
# 
# http://www.frsf.utn.edu.ar/DSIBO-2015/Sistema-Recomendador-Recursos-Humanos#persona_5

:persona_5 a owl:NamedIndividual , :Persona ;
	:ocupoPuesto :empleado_mantenimiento ;
	:estaHabilitado "true"^^xsd:boolean ;
	:tieneDesempeño "Muy Bueno" ;
	:tieneEdad "20"^^xsd:int ;
	:tieneLiderazgo "true"^^xsd:boolean ;
	:tieneNombre "John McCarthy"^^xsd:string ;
	:tieneSexo "Masculino" .
# 
# http://www.frsf.utn.edu.ar/DSIBO-2015/Sistema-Recomendador-Recursos-Humanos#persona_6

:persona_6 a owl:NamedIndividual , :Persona ;
	:ocupoPuesto :emp_mantenimiento_sinExp ;
	:estaHabilitado "true"^^xsd:boolean ;
	:tieneEdad "31"^^xsd:int ;
	:tieneNombre "Alan Kay"^^xsd:string ;
	:tieneSexo "Masculino" .
# 
# http://www.frsf.utn.edu.ar/DSIBO-2015/Sistema-Recomendador-Recursos-Humanos#persona_7

:persona_7 a owl:NamedIndividual , :Persona ;
	:estaHabilitado "true"^^xsd:boolean ;
	:tieneDesempeño "Muy Bueno"^^xsd:string ;
	:tieneEdad "22"^^xsd:int ;
	:tieneNombre "Dennis Ritchie"^^xsd:string ;
	:tieneSexo "Masculino"^^xsd:string .
# 
# http://www.frsf.utn.edu.ar/DSIBO-2015/Sistema-Recomendador-Recursos-Humanos#persona_8

:persona_8 a owl:NamedIndividual , :Persona .
# 
# http://www.frsf.utn.edu.ar/DSIBO-2015/Sistema-Recomendador-Recursos-Humanos#subdirector

:subdirector a owl:NamedIndividual , :SubDirector .
# 
# http://www.frsf.utn.edu.ar/DSIBO-2015/Sistema-Recomendador-Recursos-Humanos#subdirector_A

:subdirector_A a owl:NamedIndividual , :SubDirectorProyectoA .
# 
# http://www.frsf.utn.edu.ar/DSIBO-2015/Sistema-Recomendador-Recursos-Humanos#subdirector_B

:subdirector_B a owl:NamedIndividual , :SubDirectorProyectoB .
# 
# http://www.frsf.utn.edu.ar/DSIBO-2015/Sistema-Recomendador-Recursos-Humanos#subjefa_servicio

:subjefa_servicio a owl:NamedIndividual , :SubJefaServicio .
# 
# 
# 
# #################################################################
# #
# #    Rules
# #
# #################################################################
# 
# 

<urn:swrl#P> a <http://www.w3.org/2003/11/swrl#Variable> .

<urn:swrl#E> a <http://www.w3.org/2003/11/swrl#Variable> .

_:genid120 a <http://www.w3.org/2003/11/swrl#Imp> ;
	<http://www.w3.org/2003/11/swrl#body> _:genid131 .

_:genid131 a <http://www.w3.org/2003/11/swrl#AtomList> ;
	rdf:first _:genid132 .

_:genid132 a <http://www.w3.org/2003/11/swrl#ClassAtom> ;
	<http://www.w3.org/2003/11/swrl#classPredicate> :Persona ;
	<http://www.w3.org/2003/11/swrl#argument1> <urn:swrl#P> .

_:genid131 rdf:rest _:genid129 .

_:genid129 a <http://www.w3.org/2003/11/swrl#AtomList> ;
	rdf:first _:genid130 .

_:genid130 a <http://www.w3.org/2003/11/swrl#DatavaluedPropertyAtom> ;
	<http://www.w3.org/2003/11/swrl#propertyPredicate> :tieneEdad ;
	<http://www.w3.org/2003/11/swrl#argument1> <urn:swrl#P> ;
	<http://www.w3.org/2003/11/swrl#argument2> <urn:swrl#E> .

_:genid129 rdf:rest _:genid125 .

_:genid125 a <http://www.w3.org/2003/11/swrl#AtomList> ;
	rdf:first _:genid126 .

_:genid126 a <http://www.w3.org/2003/11/swrl#BuiltinAtom> ;
	<http://www.w3.org/2003/11/swrl#builtin> <http://www.w3.org/2003/11/swrlb#greaterThanOrEqual> .

<http://www.w3.org/2003/11/swrlb#greaterThanOrEqual> a <http://www.w3.org/2003/11/swrl#Builtin> .

_:genid126 <http://www.w3.org/2003/11/swrl#arguments> _:genid128 .

_:genid128 a rdf:List ;
	rdf:first <urn:swrl#E> ;
	rdf:rest _:genid127 .

_:genid127 a rdf:List ;
	rdf:first "18"^^xsd:integer ;
	rdf:rest rdf:nil .

_:genid125 rdf:rest _:genid121 .

_:genid121 a <http://www.w3.org/2003/11/swrl#AtomList> ;
	rdf:first _:genid122 .

_:genid122 a <http://www.w3.org/2003/11/swrl#BuiltinAtom> ;
	<http://www.w3.org/2003/11/swrl#builtin> <http://www.w3.org/2003/11/swrlb#lessThanOrEqual> .

<http://www.w3.org/2003/11/swrlb#lessThanOrEqual> a <http://www.w3.org/2003/11/swrl#Builtin> .

_:genid122 <http://www.w3.org/2003/11/swrl#arguments> _:genid124 .

_:genid124 a rdf:List ;
	rdf:first <urn:swrl#E> ;
	rdf:rest _:genid123 .

_:genid123 a rdf:List ;
	rdf:first "32"^^xsd:integer ;
	rdf:rest rdf:nil .

_:genid121 rdf:rest rdf:nil .

_:genid120 <http://www.w3.org/2003/11/swrl#head> _:genid133 .

_:genid133 a <http://www.w3.org/2003/11/swrl#AtomList> ;
	rdf:first _:genid134 .

_:genid134 a <http://www.w3.org/2003/11/swrl#ClassAtom> ;
	<http://www.w3.org/2003/11/swrl#classPredicate> :PersonaConEdadValida ;
	<http://www.w3.org/2003/11/swrl#argument1> <urn:swrl#P> .

_:genid133 rdf:rest rdf:nil .

_:genid135 a <http://www.w3.org/2003/11/swrl#Imp> ;
	<http://www.w3.org/2003/11/swrl#body> _:genid136 .

_:genid136 a <http://www.w3.org/2003/11/swrl#AtomList> ;
	rdf:first _:genid3 .

_:genid3 a <http://www.w3.org/2003/11/swrl#ClassAtom> ;
	<http://www.w3.org/2003/11/swrl#classPredicate> :Postulante ;
	<http://www.w3.org/2003/11/swrl#argument1> <urn:swrl#P> .

_:genid136 rdf:rest rdf:nil .

_:genid135 <http://www.w3.org/2003/11/swrl#head> _:genid138 .

_:genid138 a <http://www.w3.org/2003/11/swrl#AtomList> ;
	rdf:first _:genid139 .

_:genid139 a <http://www.w3.org/2003/11/swrl#ClassAtom> ;
	<http://www.w3.org/2003/11/swrl#classPredicate> :PosibleEmpleadoDesarrolloSinExp ;
	<http://www.w3.org/2003/11/swrl#argument1> <urn:swrl#P> .

_:genid138 rdf:rest rdf:nil .

_:genid140 a <http://www.w3.org/2003/11/swrl#Imp> ;
	<http://www.w3.org/2003/11/swrl#body> _:genid141 .

_:genid141 a <http://www.w3.org/2003/11/swrl#AtomList> ;
	rdf:first _:genid2 .

_:genid2 a <http://www.w3.org/2003/11/swrl#ClassAtom> ;
	<http://www.w3.org/2003/11/swrl#classPredicate> :Postulante ;
	<http://www.w3.org/2003/11/swrl#argument1> <urn:swrl#P> .

_:genid141 rdf:rest rdf:nil .

_:genid140 <http://www.w3.org/2003/11/swrl#head> _:genid142 .

_:genid142 a <http://www.w3.org/2003/11/swrl#AtomList> ;
	rdf:first _:genid143 .

_:genid143 a <http://www.w3.org/2003/11/swrl#ClassAtom> ;
	<http://www.w3.org/2003/11/swrl#classPredicate> :PosibleEmpleadoServicioSinExp ;
	<http://www.w3.org/2003/11/swrl#argument1> <urn:swrl#P> .

_:genid142 rdf:rest rdf:nil .

_:genid144 a <http://www.w3.org/2003/11/swrl#Imp> ;
	<http://www.w3.org/2003/11/swrl#body> _:genid147 .

_:genid147 a <http://www.w3.org/2003/11/swrl#AtomList> ;
	rdf:first _:genid1 .

_:genid1 a <http://www.w3.org/2003/11/swrl#ClassAtom> ;
	<http://www.w3.org/2003/11/swrl#classPredicate> :Postulante ;
	<http://www.w3.org/2003/11/swrl#argument1> <urn:swrl#P> .

_:genid147 rdf:rest _:genid145 .

_:genid145 a <http://www.w3.org/2003/11/swrl#AtomList> ;
	rdf:first _:genid146 .

_:genid146 a <http://www.w3.org/2003/11/swrl#DatavaluedPropertyAtom> ;
	<http://www.w3.org/2003/11/swrl#propertyPredicate> :tieneSexo ;
	<http://www.w3.org/2003/11/swrl#argument1> <urn:swrl#P> ;
	<http://www.w3.org/2003/11/swrl#argument2> "Masculino" .

_:genid145 rdf:rest rdf:nil .

_:genid144 <http://www.w3.org/2003/11/swrl#head> _:genid148 .

_:genid148 a <http://www.w3.org/2003/11/swrl#AtomList> ;
	rdf:first _:genid149 .

_:genid149 a <http://www.w3.org/2003/11/swrl#ClassAtom> ;
	<http://www.w3.org/2003/11/swrl#classPredicate> :PosibleEmpleadoMantenimientoSinExp ;
	<http://www.w3.org/2003/11/swrl#argument1> <urn:swrl#P> .

_:genid148 rdf:rest rdf:nil .
# Generated by the OWL API (version 4.1.3.20151118-2017) https://github.com/owlcs/owlapi
